香港幫到武漢坦克單野上國際新聞是否共產黨末日？

《中央社》報導，湖北省武漢市郊的新洲區陽邏街道居民，因官方擬在當地興建大型垃圾焚化爐及發電廠，一週以來多次群起上街抗議。當地警方面對上千名民眾上街一度採取強力鎮壓，導致抗爭民眾被打傷。
武漢是次大規模抗爭事件自6月28日起即展開，7月2、3日的規模更升級，使得抗爭畫面及過程在中國網路上流傳，且被轉發到海外華人圈的推特上，受到不少網友關注。
據民眾拍攝的影像及照片顯示，陽邏居民連日的抗爭從白天持續到晚上，上千名民眾擠滿當地一整條馬路，但一旁卻有大批全副武裝的警察戒備。在雙方發生衝突後，多名民眾被員警拖走，並有人被毆打成傷，頭破血流。

綜合當地民眾說法，當地政府擬在陽邏街道的陳家沖一帶，興建每天可焚燒4000噸的大型垃圾焚化爐，並計劃利用垃圾焚化產生的熱能，進而興建發電廠。

當地民眾控訴，這座焚化爐位處30萬人口的聚集區，且區內且擁有2座大學院校。但官方在未與民眾溝通下便霸王硬上弓，動手拆遷民房，一旦建成，當地空氣將充滿致癌物質，嚴重影響子孫後代健康。
民眾還表示，垃圾焚化爐不是不能建，但應該建在遠離居民的工業區等地。而他們只是為了子孫後代的健康而群起上街，為何如此難以實現？
面對網路的熱傳，官方也刻意發布公開信提到，這座垃圾焚化爐及發電廠「尚未啟動環評程序」，更未定案和開工建設。至於網路上指焚化爐已經動工則是誤傳，實際上是一旁的江北鐵路建設拆遷工程。
但這封公開信又說，希望陽邏群眾要「合理、合法表達訴求，切不可非法集會起哄鬧事」，相信政府「會作出符合民意的舉措」。

根據公開資訊，武漢市政府6月初在回答提問時說，陳家沖現有的垃圾掩埋場將使用到2020年底為止，接續將在當地的「循環經濟產業園」內新建生活垃圾焚燒發電工程，每天可焚燒2000噸垃圾。

坦克碌豬

希望陽邏群眾要「合理、合法表達訴求，切不可非法集會起哄鬧事」，相信政府「會作出符合民意的舉措」。

屌你老母以為係香港政府講，原來係香港政府學支那D仆街野

好現實同你講
外國係唔會理武漢發生咩事
佢唔同香港呢啲國際地位高的大城市

係學耿爽

外國人話唔知你講邊度，佢地未聽過呢個地方

當地人話得裝甲車坦克

中國30年嚟只係變本加厲左

你睇下香港d CCTV
共產黨唔死，香港死幾多個林鄭月娥都無用

凡增加中共煩惱/成本嘅嘢都要去做
加油💪🏻

推

國際冇興趣理支那人，佢地只會關心香港人

係因為香港人令支那人柒出國家

首先武漢要對其他國家有利益，無利益嘅話就算知都唔會有人幫，新疆維吾爾族嚴重好多啦，咪一樣無人出手救佢地，最多出聲講兩句，完全無實質行動同制裁